[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊討論區(134)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第十五周賽程：
2018-03-31 - 14:30 - R&F畜力 vs 香港飛馬 @廣州燕子肛體育場 (廣競直播)
2018-03-31 - 17:30 - 夢想FC vs 傑志 @青衣運動場
2018-04-01 - 14:30 - 標準流浪 vs 南區 @深水埗運動場
2018-04-01 - 17:30 - 理文 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-04-02 - 14:30 - 和富大埔 vs 東方 @大埔運動場 (OnTV直播)

亞洲聯賽冠軍盃(E組)

2018-02-13 - 20:00 - 天津權健 (中國) 3:0 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20 - 20:00 - 傑志 0:6 全北汽車(韓國) @香港大球場
2018-03-06 - 18:30 - 柏雷素爾 (日本) 1:0 傑志 @日立柏足球場
2018-03-14 - 20:00 - 傑志 1:0 柏雷素爾 (日本) @香港大球場
2018-04-04 - 20:00 - 傑志 vs 天津權健 (中國) @旺角大球場
2018-04-18 - 19:00 - 全北汽車(韓國) vs 傑志 @全州世界盃競技場

菁英盃4強：

2018-04-21 -17:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @旺角大球場
2018-04-22 -17:30 - 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場

足總盃八強：

2018-04-07 - 14:30 - 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 - 17:30 - 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-04-08 - 14:30 - 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 - 17:30 - 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University(NCAA D1)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

未來賽程
中銀人壽香港超級聯賽
3月31日（六）
R&F富力 Vs 香港飛馬
廣州燕子崗體育場
下午2時30分
$50

夢想ＦＣ Vs 傑志
青衣運動場
下午5時30分
$60、$20（特惠票）

4月1日（日）
標準流浪 Vs 冠忠南區
深水埗運動場
下午2時30分
$80、$30（特惠票）

理文 Vs 陽光元朗
將軍澳運動場
下午5時30分
$80、$30（特惠票）

4月2日（一）
和富大埔 Vs 東方龍獅
大埔運動場
下午2時30分
$80、$30（特惠票）

lm

頭香

tvb報度
卓耀國加盟瑞士挑戰聯賽球隊基亞索

港隊對北韓 片

留名

蘋果出左動新聞

笑撚死，冇嘢講到話人英文廢就咪撚出國

Where

出面Joel 個post

連登真係一個好多中小學雞嘅地方

個撚個都係口頭勇武

尤其係條撚樣柒頭黃災，根本就係9流東歐兵贊狗二號嚟。佛山隊今季打得差，就去捧mma隊理文，邊撚度清泉啊？

成日話黑人點點點，又力架又剩， 點呀，落左球場或者去左ssp同啲南亞/黑人隻揪未呀？ 去ssp叫雞就有你分。

未就，縮返入你老母個臭閪度啦

希望卓7真係會生性，瑞士環境咁好肯努力進步可以好快

傑仔係梅州啲鄉下地方會唔會好葡萄

chiasso都係鄉下地方

時事台小朋友係咁

yes,同一人

瑞士鄉下

香港之友一一曹總

瑞士次級聯賽
23人名單有11個外援位

thx for info

梅州番香港咁快

歐籍嗰啲應該無分別㗎？

泡菜金初來港時佢的英文仲嘔心，住香港咁多年到教港隊時，都係韓式英文逐個字戥出來，kick kick 卡卡 .....

有, 瑞士唔係歐盟

chiasso去米蘭都係一個鐘可以日日去買LV

閒日應該冇得出, 練完出去到夜晚.......

瑞士大把錢，消費指數又高，普普通通食過午餐都要約港幣二百元
廉價勞工都多過你腥港大瀉畢業生呀

條友似想唔升班多D
升左班就散班

禾果踢得好
希望幫手落下咀頭叫老細簽多幾個香港人

mk國幾錢人工？
joel話唔係廉價勞工
即係？

仲要係郊區，入黑已經變死城，果邊的人好早返屋企陪屋企人

係, d舖頭好早閂門, 之後自己煮飯食啦

之後返黎香港開瑞士餐廳

仲健康

瑞士山區肺

對換返港紙一定唔會廉價，又一定唔會9沖貼錢咁撚cheap

千其唔好學9沖咁擦cv，果邊陪玩幾年馬騮搶波，花式足球娛人娛己

歷來第六位香港球員登陸歐洲聯賽：張子岱>威廉臣>歐陽耀沖>霍斌仁>戴偉浚>卓耀國

我知瑞士唔係歐盟，但歐盟成員係可以有freedom of movement

Employment longer than three months (citizens of EU-25/EFTA states)
For employment lasting longer than three months, EU-25/EFTA citizens require a residence permit. Register with the communal authorities in the place you reside before taking up work. You will be required to present a:

valid ID card or passport

一場可出？
見到有d比賽出左7,8個

LV法國嘢嚟

去米蘭站牙

但瑞士好似好重稅？

冇乜分別既, 心裏都係計稅後人工

就算人工唔高
當working holiday囉趁後生
不過當然唔係抱住去渡假既心態踢波

食瑞士糖多

歐洲絕大部分聯賽都係限註唔限出架啦

卓耀國:

輾轉呢段期間都試過幾個球會，終於定下來，簽合約了，鬆一口氣☺️多謝球迷，朋友一直關心和關注🙏🏻
我會繼續努力往更高層次💪🏽
我會攞番我失去既野💪🏽希望大家繼續支持我🙏🏻感謝大家🙏🏻

我國

阿國

禾國加油

瑞士糖、瑞士雞翼、楊州炒飯、萄撻....香港獨有

禾達仲係香港？

瑞典

wiki寫話Chiasso呢個鎮得8000幾人住
仲少過長洲

個球場好似可以坐11000人

唔係4000咋咩

冇嘢了，11168

長州都可以搞隊波

唔錯 搞得過

瑞士雞翼其實係香港獨有

Cheung Chau United

要求組團到瑞士觀看國皇瑞士地標戰

踢波踢到悶咪玩下玩具囉

$$$$$$?

成個鎮入場嗰陣係打劫最啱時候

贊b葡萄

好快印尼又失敗

新渡輪 長州 隊

Mark Sutcliffe29 March 2018 at 15:29

Dear hkgoalgoalgoal,
As far as I know there is no such agenda item on the Board meeting scheduled for April. The position of Head Coach is funded by the Government and we are still waiting for the 'green light' to advertise the position.
There are certainly pros and cons of appointing a foreign coach. Even though the position has not been advertised we have received considerable interest from coaches from all over the world. Some are vastly experienced. I don't think we would have a problem attracting a good foreign coach but we do need to make sure that if we go down that route, they could do their job effectively.
I'll try and keep you posted.

點解ceo同貝貝講法唔同？
即係五月才可以開始招聘新港隊教練
幾時可上任？

點解香港唔係地方名或隊名行先
日本 大阪飛腳
韓國全北現代
中國廣州恆大

信CEO好過信啲廢老

香港東方
香港傑志
香港飛馬
香港流浪

為咗反傑 連貝老條撚樣都可以吹奏

托布外援之父

青衣夢想
深水埗流浪

京士柏流浪

佛山東方

艾力士都出post

what post??

港菁

佢又想去？

大埔和富
元朗陽光
南區冠忠

潛台詞: don't forget me bro take me to Switzerland with u

Alex 外流到應該仲有得上

到時搶左禾果個位就唔好啦

去第間..... 其實艾力士去J2夠唔夠做？ 黑鬼做亞援有冇著數？

日本仔應該嫌佢波底屎

最緊要猜到波做配合
唔太需要跑狗

小明同佢打完亞冠，控球都好左

邊個國家會想要亞洲黑人？

當內援可以輕鬆北上

好左都唔代表好
果的都係基本野，同一兩招三腳貓功夫擺下假身

如果之前佢再唔控返好少少
只靠食老本靠一班牛力死跑爛跑，依家已被淘汰了
早一兩年前好多人都反對佢入港隊
因出名敗家，失好多機會

如冇意外佢係下次大賽鐵膽

諗起以前印尼變色龍佩迪里幾勁，又快又好爆，當時佢應該可以去日本立足

可惜當時日本足球維新巴西化，唔欣賞南亞貨

依家好多印尼入籍鬼去左泰超，仲想試日本，因為當本地

alex速度又真係快過mk國

mk國成功外流瑞士，佢係港讀足球訪問都提過因為中資贊助商幫助輸送華人球員(包括佢)到歐洲
但就算簽左約，都要努力先爭取到上陣機會，加油爭氣，珍惜機會

「其實大家知佢經濟環境，基本上由一月試腳開始都冇收入，但佢抱住「咬著牙關過，當初的我勉勵我」既心態去搵機會外流，機票、住宿、飲食全部自費，應該已經洗左幾萬蚊最後先得到呢個機會，所以希望大家都可以支持佢」

足總整個「香港球員外流基金」有無得諗？
最好成立一個小組專責幫土炮球員外流

卓耀國落班瑞士努力學意文：要找回失去的東西 明報(18:57)

今年省港盃港足冠軍成員卓耀國，今日終落實加盟瑞士次級聯賽球隊基亞索（F.C. Chiasso）。這名23歲港足前鋒表示，為準備7月為新球會上陣，未來數個月會進修當地的主要語言意大利文，加強與隊友溝通，並藉着了解歐洲足球水平和文化，找回失去過的東西：「即是年輕時浪費同無珍惜過的東西，包括為港隊上陣和學習的機會，所以今次會更努力往更高層次進發。」

前港超標準流浪球員卓耀國在省港盃後，曾到中甲大連超越等內地球隊試腳，惟未有成事，本月中轉赴瑞士續尋求外闖，終落實轉投基亞索簽約2年。轉會幾經波折，阿國稱此事令他領悟到「態度取決一切」、「機會來到就要好好把握」。

由於瑞士聯賽冬季註冊期已過，球會要在6月中才能為阿國註冊球員，待7月新一季上陣， 但阿國表明未來多個月會裝備自己，包括進修瑞士南部主要語言的意大利文：「這裏的比賽節奏、速度、對抗甚至態度都比香港的略高，所以要集中整課訓練，加上語言不通，僅2、3個隊友識英文，有時只能用身體語言表達出來，所以我會利用空餘時間學意大利文。」

阿國目前在基亞素參與2場友賽射入3球，接着會繼續在友賽提升狀態：「操練的對抗比起比賽還要強，起初一兩課真係未適應。有教練同我一對一訓練，想我盡快提升到比賽狀態。」阿國最後亦感謝其經紀人和朋友在沿途上的協助，「無佢地幫我辦理文件，我根本真係一竅不通」。

究竟失去咗乜嘢

練波教練講意大利文，佢唔識聽

請個翻譯旁身

艾力士講得好勵志

陳曉明：港將外闖靠「阿國」殺出新血路

剛帶領澳門代表隊完成亞洲盃外圍賽的本港著名教練陳曉明表示，鑑於香港球員外闖的平台有限，能夠到中超或中甲以外的聯賽落班，乃十分難得，相信只要「阿國」獲上陣機會，又交得出水準的話，有更多香港球員投效中國以外聯賽絕對不是夢。

「曉明Sir」表示，因受地理環境所限，香港球員要外闖其實並不容易，他說：「主要原因唔係球員質素或者聯賽水準，而係鄰近嘅地區好似澳門、台灣都無職業聯賽，最近就只有中國，唔似得東南亞國家嘅球員，周圍咁多選擇同出路。一旦遇到早前中國足協取消『內援』嘅安排，香港球員要外闖便十分艱難。所以今次『阿國』係一大突破，希望佢有好發展，令香港球員可以成為嗰邊球隊，喺羅致非歐盟外援嗰陣嘅一個選擇。」

至於香港球員未來外闖的機會，「曉明Sir」直言主要出路仍然是國內聯賽，他表示：「『內援制度』有番，令徐宏傑、羅素成為首批得益者，加上國內有一批經紀，非常活躍咁去搜羅啱心水嘅內援，再推介畀國內球會，假若遲啲連中乙球會都會羅致內援嘅話，香港球員將不愁無外闖機會喇。當然，最緊要都係裝備好自己先，唔可以齋等運到啦！係唔係呀？」

年輕時浪費同無珍惜過的東西，包括為港隊上陣和學習的機會

btw 立立信任咩嚟？

very busy

冇辦法，唔揀佢冇人用

咩事

23岁“中甲弃将”留洋欧洲劲旅：4场试训狂进6球！

中国足球发展迅速，国内足球环境也得到大幅度改善，在中国踢球可以获得高薪，这也让越来越多的国内球员愿意留在中超和中甲踢球。不过令人欣喜的是，如今又有1名中国球员离开国内足坛，被欧洲劲旅看中，这就是23岁的卓耀国。

在瑞士甲级联赛球队基亚索队，卓耀国的试训成功打动了这支球队，2场试训比赛再次打进3球，加上在大连超越的2场比赛，他4场试训狂进6球，这样的效率足够惊人。最终基亚索决定与他签约2年，这位“中甲弃将”也成为又一名留洋欧洲劲旅的中国球员，虽然他最终无法代表国足参赛，但是不断追逐梦想的他依然可以称得上是中国足球的骄傲！

有個小組mon住外國香港球員已經好好啦， 仲想佢幫你諗多咗

有錢都唔會用係呢度啦
何況無錢

笑死
傳媒寫架？

咁都有得痴金糠？？

幫香港球員爭取下去j league當本地la

唉，ff下好

多咗人外流可以直接提升香港隊實力同埋間接幫助球市，絕對值得投資

就算當本地，頂多踢到j3

btw, 係6場7球

都好過港超

有冇咁勁

人工唔係le

提高到水平自有好發展，
好似新加玻兩個龍減薪去左泰甲
到下季泰超正式實行埋東盟位可能仲可以去
香港球員現時優勢只係易d去中超中甲，仍難外流亞洲其他高d水平嘅聯賽

講真又真係， 佢個年紀背景無理由係諗呢啲， 人哋山長水遠嚟到香港踢埋職業波加國際賽， 乜9夢想都達到la..... 依家梗係搵錢實際

上面殘體編文個source係邊度
最後果句好撚嘔心呀

成日J人東盟位
可能人哋見到我哋有港澳台金礦位仲葡萄呢

確實可以揾到多d錢

d留言仲騎尼

我地個位好唔穩定 年年都轉政策

想知本地球員邊個有簽agent
定無揾過？

淨靠kelvin幫手？
佢聲稱:With our efforts in winter window, some Chinese Super League clubs are interested to sign our Hong Kong players in summer window. Cheers!

好想知黃威樂仔有冇簽agent

中國足球與香港足球根本就是不同的概念，小編真會意淫

郭子堦去咗邊？

堅蛇兼任

叫av堅收皮啦，攬住啲人過世，棧害死晒啲球員

垃垃係咁串鳩我國

垃
亞國練波比賽態度係可以接受嘅，但係個人處事囂張，場外嘅私生活行為唔檢點，若然不妀進去到邊個地方邊個球會都會再次受到挫折，今次咁好機會真真正正要改啦! 用行動去證明自己，香港人個個都望你好㗎

大家都希望亞國爭氣搵到班落，為香港7百萬人爭光，我唔係串佢而係經常教導佢未成事就唔好扮演到國際巨星咁，宣傳自己做訪問多到連基本一個球員出外要具備乜嘢文件都未知，又未有條件可以請一個經理人隨身做助手，好多野佢又真係要學習如何做人謙虛踏實。

背後係咁說三道四

理文下季真係有個我島sponsor?
講開又講
有3個我島學生上季曾經黎過理文跟操，今次其中一個入左國家隊23人名單

足球》中華男足今年首場熱身賽 27名球員輪番上場2比1小勝航源FC
新人吳彥澍的表現獲得懷特的肯定。中華民國足球協會提供

其實mk聰係咪垃立私生子

you mean?

【點解自己諗】卓耀國外闖 李輝立：唔使留喺香港提心吊膽
建立時間 (HKT): 0329 20:45

受到唔少球迷支持嘅前鋒卓耀國，上個月同港超聯球會標準流浪解約，之後又話返國內落班，最後唔成事，又傳佢話去歐洲搵機會，擾攘多時，呢位壞孩子周四晚原來成功喺歐洲落班，簽約加盟瑞士挑戰聯賽球會基亞索（FC Chiasoo），合約為期兩年，標準流浪總監李輝立就話聽到阿國落到班都戥佢開心，希望佢可以戒除壞習慣，專心爭取到落場，唔好過到去齋練啦。

流浪今季高調簽入卓耀國、黎洛賢同劉卓軒幾個「壞孩子」，可惜佢哋唔生性，劉卓軒同卓耀國解約離隊，淨低黎洛賢留隊，但冇乜好表現。卓耀國幫港隊重奪省港盃後，盛傳外流，試過北上試腳，又話轉會中甲，最終觸礁，據聞流浪頂唔住佢啲壞習慣，提前同佢解約。
呢位23歲前鋒今個月15日離港，同佢個經理人去咗瑞士，周三落實加盟基亞索。基亞索係瑞士挑戰聯賽（即瑞士次級聯賽）球隊，共有10隊參賽，基亞索暫排第八位，家陣正值季中，過咗註冊期，所以阿國只可齋操同踢吓友賽。球迷對瑞士挑戰聯賽可能比較陌生，呢個聯賽到五月就完，榜末隊要降班，新季七月開鑼。
流浪李輝立接受查詢時話，聽到卓耀國去到瑞士落班都戥佢開心：「希望佢可以改過，專注踢波，唔似佢喺香港成日要提心吊膽，驚呢樣驚嗰樣，至於係咪真踢到成績，要睇佢自己，因為佢有啲質素，但要喺歐洲踢到成績唔係咁易。」李輝立仲爆除咗阿國，今季踢過流浪而同樣被解約嘅法援中鋒禾達，原來都去咗歐洲落班：「足總話瑞典足總要向流浪拎轉會紙，當時以為係卓耀國，但阿國好似係去咗瑞士，原來係瑞典足總要禾達個轉會紙。」至於卓耀國幾時正式轉會，李輝立都唔知，因為基亞索仲未開聲問流浪攞轉會紙。
曾經去過葡萄牙落班嘅歐陽耀冲都戥阿國開心，「香港球員要外闖，先知同國際距離，留港進步唔會太大，有機會外闖就要習慣起居飲食，全部要靠自己，冇乜人幫到，語言同飲食要適應。」

點解禾果要成日提心吊膽

瑞典禾達

球皇片幫手？

禾國 禾達
瑞士 瑞典

垃垃好煩

報紙都話流浪頂唔住佢啲壞習慣所以解約 又話提心吊膽，仲唔係著草

烏拉圭藉呃得下人

最後四個字真係曉明蛇親口講？

怨婦

法國神鋒呀

都係嗰句啦，生性啦

我一睇其實係覺得佢暗諷大連走寶

記錯 咁更加呃到了

禾達去瑞典唔係垃立玩膠

禾達都去到
咁基奧都冇問題

直頭大半個港超都外流到

大吉利是問句 佢隊波唔會降班下嘛？

法藉麻。係歐洲都容易好多啦

流浪=外流大戶
港超亞父

02/01/2018

禾達透露與南區解約之後就立即返回法國的業餘聯賽落班，唯之後嘗試到其他地方試腳，但未有成功。「我與南區解約之後，便返回法國的業餘聯賽落班。我不甘心只效力業餘球隊，所以及後我不斷嘗試去其他地方試腳。試過塞浦路斯的、試過印尼的，可是也不成功。到黎巴嫩試腳時，碰到前南華前鋒高美斯也一起試腳，結果球隊選擇了高美斯。 最後有埃及聯賽球隊決定收留我，可惜我到了埃及卻水土不服，唯有返回法國。」

禾達感到絕望的時候，在效力南區時結識的老友基奧就在時候就申出援手。「突然間有一天，老友基奧致電給我說流浪需要一個正前鋒，只要我願意，李輝立一定會給我機會。我真的很多謝基奧的協助。」得到這個機會，禾達未有猶疑便決定返回香港加盟標準流浪。

感謝李輝立給予機會 定必全力報答

禾達很感謝李輝立給予的機會，因此在場定必會盡力。「我好多謝李輝立給予我一個機會，他不介意我是黑皮膚，又不介意我整年未有在職業聯賽比賽。他只要求我盡力比賽，我一定會做到。」

他又稱未能夠幫助球隊戰勝理文是極大的遺憾。「李輝立將理文當作是宿敵，很希望球隊可以擊敗他們。我以為自己後備入替可以幫球隊入球擊敗對方，很遺憾我做不到，李輝立賽後亦當然怒不可遏。」

禾達聲言球隊最後可以護級成功，儘管看看標準流浪下半季的表現！

港超葉劉
幫年輕人起機

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

朱基已經short撚左
好擔心佢

讓我島足球飛揚

法國羅曉聽成日過高登攞料

的錢咪留返比的高層去冰島、其它高端國家外訪，旅行＆考察囉
冰島一罐可樂都成廿幾蚊
唔好話我地的低端人，連香港的中產都舍得去果度旅行

篤灰德同班高層好識洗錢
當年足總的盈餘，佢一上位幾年，就比佢拿拿淋差不多洗淸
洗到無錢時咪削開支、外判，削直播，r 政府、馬會同球迷門票囉

呢句就goal3到copy過黎

禾達屋企其實係咪唔憂米 飛嚟飛去試腳

佢地期待禾果加盟

一個感人的故事
【我撐新援的故事】走出煉獄人生 禾達：珍惜在港機會

朋友上網揾架wo

禾達球皇片:

香港球員學下la

終於有隊友擺阿國上ig story

你朋友就是你

得3個入波嘅前鋒球皇片

【港超聯】傑志艾里奧傷膝 無緣鬥夢想FC與權健
建立時間 (HKT): 0329 22:00

緣盡亞洲盃的港足周三晚返抵港，而傑志幾位港腳今晨歸隊，為周六作客青衣運動場對夢想FC的港超聯備戰，而傑志教練朱志光表示，幾位港腳經過北韓行程都有疲態，對夢想FC會否上陣要視乎球員恢復情況，但對北韓上陣11分鐘就傷出的艾里奧初步檢查為可能韌帶十字韌帶受創，仍要接受檢查。

朱志光表示，艾里奧經初步檢驗，可能傷及膝部十字韌帶，今日已接受更多詳細檢查，明日會有較詳細的傷勢報告，他說：「艾里奧肯定錯過周六對夢想FC及周三在旺角場對天津權健場亞冠盃分組賽，至於月中作客全北汽車的最後一場分組賽，亦要視乎其傷勢進展。」
朱志光透露，除艾里奧外，列斯奧仍在養傷，在亞冠盃的中堅兵源是比較緊張，但球會有責任支持港隊出戰國際賽，不會埋怨港隊，而早前受傷的黃洋已全面復操，可望趕及周六復出，至於是否正選則未決定。
另外，港隊守衛丹尼表示，港隊對北韓上半場頭二十分鐘防線承受極大壓力，並連失兩球，但港隊下半場主導比賽，可惜未能組織到比較有威脅的攻門。這位36歲老將說：「重組的港隊有需要，我是樂於繼續代表香港出戰國際賽。」
記者、攝影：曾雁平

羅曉聽乜都話係朋友乜朋友襪 做佢朋友真係慘

睇番場波，傑仔真係完全唔失禮

其實傑志都幾慘，冇一場亞冠可以full team

我朋友咪係馬里奧fans
淨係上高登果個

未來希望

四月份台灣的世界排名會超越泰國
這個排名真的越來越虛幻了
香港呢？

我島網友

講咁多做咩啊，隻抽啦

最好升高啲 東亞杯我港搶分

朱恩樂同鄧達爭幾多班波

年尾東亞杯
外圍賽

係網上到嘈有意思咩?
支持約戰

ok, when

可惜無得睇廢kim同Gary white大打口水戰

問足總

外圍賽唔通又要去北韓

關島都未必有錢搞

除非澳門可以打到入最後

香港再搞

冇錢

好彩佢上高登你上呢到 影響討論質素

咪成日quote台灣佬啲打飛機言論啦

升高d排名係好事黎，等香港約佢地刷分

關島肯定win我賭
我估

呢幾年第一輪外圍賽
1. 關島/我島
2. 我賭
3. 蒙古
4. 北馬里亞納群島

禾達好似去瑞典第二級AFC Eskilstuna

震驚
憑咩？

bobby仲係無班落
離開垃隊後

？

杜奧巴

去左美國升學

thx for info

佢係烏拉圭個張gif幾勁

球王片

咁基奧可以去法乙

洗唔洗翻譯下阿國講咩

乜水 踢過垃隊嘅？

新降班而已

更正返，係我睇錯，呢個係以前踼流浪果個，依家踼瑞士第三級

即係邊個

根本不存在 點會慘

建議羅曉聰bb去玩下ocamp識下人

Po夠垃立未 啲廢老真係好撚煩 一個人一件事要評論幾廿十次

傑志基金斥資2000萬 石門中心建運動醫學中心 料明年首季竣工

傑志基金今日公布將耗資約2000萬港元，擴建石門的賽馬會傑志中心，在現有建築物加建一層，籌建一所與香港中文大學醫學院運動醫學團隊合作、國際足協認可的運動醫學中心，料命名為「傑志—中文大學運動醫學診所」，將於下月初動工，預計明年第一季竣工。

該運動醫學中心除了診所，並加建一個多用途會議室和運動營養飯堂，而目前地下的辦公室，將改裝為運動科學診療及康復健身房。建築構思由設計西九文化區M+展亭的建築師樓「VPANG Architects Ltd」策劃。

傑志表示，擴建項目的建築圖則於去年11月獲屋宇署批准，民政事務局同月發出項目的原則性政策支持信件，又指該運動醫學診所服務對象不止職業球員，也會為市民提供與足球有關的運動醫學及科學服務，並有信心診所可取得國際足協有關認證。而運動醫學團隊則將收集球員有關資料和數據作運動科學的學術研究等。中大表示，醫學院的運動醫學團隊及將於2020年初運作的中大醫院，亦會為該診所提供服務。

另外，傑志下周三在旺角場對天津權健的亞冠賽事，門票在購票通已全線售罄，尚餘少量位於有蓋看台的300元門票，可即日起到賽馬會傑志中心接待處購買，數量有限售完即止。

即係政府唔會拆傑志中心？

ryo fujii出身洛杉磯銀河踢瑞典第三級

禾達出身邁阿密街場踢瑞典第二級

朝令夕改係中國人管治既特色黎

寫proposal比馬會，馬會一半傑志一半（好似係）

佢去咁多國家試腳 邊個俾錢

ryo fujii 究竟同香港有咩關係
Fm老是常出現

贊狗同垃垃一鳩樣
心胸狹窄妒忌心重 見人成功就酸到仆街 即刻連續十幾廿個po單單打打 望人地有一日跌落嚟就吹奏自己料事如神
仲閪過啲皇帝wfc嘅二打六宮女

香港出世,BTW RYO FUJII唔係打瑞典甲組咩?
我見WIKI寫瑞典甲

有位前飛馬外援同禾國一樣踢瑞士第二級

邊個?

馬會九成，傑志一成

馬會慈善事務執行總監蘇彰德律師宣佈將透過慈善信託基金撥捐逾四千四百萬港元，予傑志基金於沙田石門興建全新的足球訓練設施「賽馬會傑志中心」

中心的總建造費約四千九百萬港元，而馬會的捐款將佔九成，餘下一成由傑志基金負責

學何廢老話齋，傑志呃馬會錢

甲=第三級

好撚亂

超>亞超 >甲

英國就超>冠>甲......
中國就超>甲乙>冠...

Nejc Mevlja

一個月就走咗

就咁睇Wiki
仲有前傑志前鋒梅斯達菲
鄭日冠都借咗落去

字面譯係
全瑞典聯賽>超>甲

最新資料
賽馬會傑志中心合共花費約港幣8千4百萬元建造而成，當中賽馬會慈善基金總共捐助了6千3百萬元，而傑志亦投放多達2千1百萬元於計劃之中

黐金糠咪就呢啲囉垃圾支那人 有好嘢就喺被‘中國人’ 冇好嘢就喺港獨狗 btw阿國加油

有醫療設施基本上安全

卓耀國透露，當地球員只有少數懂英語，其他只會意大利語，所以語言不通是現階段遇到的最大困難。暫時他已在隊中與從AC米蘭青年軍外借的夏馬迪，以及一位來自泰國的隊友結交，他稱隊友們亦有熱心為他翻譯和處理日常生活問題。

卓耀國表示，會在基亞索嘗試聯絡在當地居住的華人，以便日後學習意大利語。

鄉下地方肯定悶死佰

mk國外闖之路...

試過
泰國-->馬來西亞-->大連-->內蒙古...最後到瑞士先成功

放假一定去米蘭玩

可能悶先好，專心啲
上季踢畜力表現好過今季

畜力訓練量多過垃隊好多
要keep住訓練量

有冇人去屌閪睇女

其實「還錢啊卓耀國」呢句野幾時爆出黎

好似係俾人po咗上追數網

你囉

其實有無位整多個賽馬會日間診所，如果有埋嘅話就90%穩陣，有公營醫療服務嘅話政府唔會點敢郁，話說魯營球場向大街嗰邊看台個底就係用咗嚟做好大間診所

其實國出到去有個再大d既意義
就係香港可以輸出進攻球員而唔係防守球員

中文名係咩？冇印象有個咁嘅外援

鳩沖都係進攻球員, 好似係

tsun dai算係進攻球員嘅
國出到去意義在於佢係本地青訓，都去到歐洲
如果發展到，或啟發其他人都試下
因為tsun主要係英國青訓

好想同我珊繁殖下一代

樂仔以前都係彼得堡青年軍
但最後返左香港
畢業後也可以再去歐洲試腳

孟加拉廿幾分鐘贏緊馬拉5球

之前有訪問佢話有機會都係北上, 我覺得唔會去歐洲試腳啦

廿年心血 高尼路瞓身為香港

本地波資深球迷相信對高尼路（Cris）並不陌生，這位末代港甲頂級中堅現擔任傑志副教練，同時「3線發展」兼顧青訓及培育工作。來港將近20年，這名香港隊首位非華裔隊長的理想並不局限於球會，Cris希望為提升香港整體足球水平而努力，為「第二個家」作出貢獻。■文／圖︰袁志浩

縱使球員生涯未有效力傑志，退役後亦曾返回家鄉巴西，不過高尼路決心要在港開展教練事業，被「邊學邊做」的機會吸引，他最終於3年前加盟傑志出任高級學院教練，其後更被提升至一隊副教練，Cris透露現時肩負重任，一日內有機會要「3線發展」：「我每朝8時就會抵達賽馬會傑志中心，主要職責是一隊操練，之後與教練團開會，下午又會有年青梯隊訓練，同時要處理「職業足球員培育計劃」的事務，工作至最後一刻才會離開。有時甚至沒有假期，或會偷半日時間放假，但我已在足球界接近30年，很習慣這種生活方式。」

青訓要教埋人生規劃

一隊成員偶有犯錯，但他們早已具備足球概念及知識，亦清楚自己角色，Cris坦言青訓工作反而最有挑戰性：「你需要更有耐性，訓練中時常要停下來去解釋，向他們發問及一起解決問題，這樣他們才會明白。尤其是在董之英，我們要協助他們規劃人生、培育思考能力及享受足球。」

亞冠盃分組賽中射入絕殺世界波，為傑志歷史性取得勝仗的功臣鄭展龍，正正是董之英的畢業生，Cris希望藉此開拓更多年輕人的足球路：「在香港要成為職業足球員有很多挑戰，要克服就要看你的毅力及對足球的熱愛。我也曾置身其中，知道他走過的路有多困難，他能在傑志這麼多頂級外援及球員中爭一席位，的確很美妙，希望有更多年輕人視他為學習對象，跟隨他的步伐，這對香港足球肯定是件好事。」

今年7月，Cris在香港的歲月即踏入第20年，他早於2006年入籍香港，更成為港隊史上首位非華裔隊長，在足壇名留青史，他亦早已視這裏為自己的家：「放棄巴西國籍時，有巴西人問我為甚麼，我說香港人視我為『自己人』，球迷亦很支持我，所以認為自己是本地人。有時我都會思鄉，但在香港我有朋友，差不多整個生涯都在此度過，我認識球壇每一位，亦在此打出名堂，贏得別人的尊重，所以我希望在這裏當教練，幫助他人如我一樣成功。」

咁都記得

北上(中超，中甲)賺錢多d
去歐洲發展機會多d(尤其前鋒)

【免費入場！齊撐香港足球小將！】— 賽馬會女子國際青年足球邀請賽2018

香港女子U15代表隊，將會於3月30至4月1日，喺小西灣運動場主場出擊，迎戰孟加拉、馬來西亞同伊朗嘅同齡女子代表隊！所有賽事將以單循環聯賽形式進行，各位記得踴躍入場支持，為香港隊未來接班人打氣吧！

呢項賽事係憑票免費入場，門票可於比賽當日於入口處索取，先到先得，派完即止！😃

-賽事詳情-
3月30日
11:30
孟加拉U15 對 馬來西亞U15
15:30
香港U15 對 伊朗U15
3月31日
11:30
伊朗U15 對 孟加拉U15
15:30
香港U15 對 馬來西亞U15
4月1日
11:30
馬來西亞U15 對 伊朗U15
15:30
香港U15 對 孟加拉U15

u隊？

馬拉廢到後日約不丹友賽刷分同信心

國家隊

一定係你

民政局：城規會關我鬼事咩
公墓員巴塞式踢法準備

矛盾大對決
蒲崗村
小西灣

一陣射波射親阿婆提早收皮

其實長遠計

要增加球迷又好，增加社區入面嘅重要性又好

融入社區成為社區一部份係好重要，而呢樣野係不只做校訪咁簡單

當個球會對個社區係 mean something 有啲存在意義，想拆你都唔係咁容易

所以我真係幾鐘意 tampaines hub 設計嘅概念

明明個場唔係同你睇

你咁鳩大聲

北京時間3月30日消息，國家體育總局召開全國青少年體育工作電視電話會議，據足球報消息，會議上，國家體育總局副局長趙勇給中國隊0比6負於威爾士隊「定性」。他指出，那不是國家隊，那是雜牌軍，隊員都是來自各俱樂部的，中超裡面你要打我，我要打你，怎麼指望他們團結？趙勇指出，今後若非參加奧運等比賽，所有中國之隊都是國家集訓隊。

另外，本次會議還透露兩個信息：一是今後青少年比賽都要直播，而且是電視直播，不是網絡直播；二是將來還要建立足球評級制度。不過，如何對足球評級本次會議沒有進行詳細說明，只是表示青少司正在草擬。

香港地契好似限死咗康體設施唔可以同商業用途

下次召晒成隊含大去踢囉

on9 全世界都係咁架啦

取消中國各級聯賽
然後組一隊中國隊
落黎踢港超

shahriar alberto 應該另有正業 喺大陸香港兩邊走兼兩邊搵波踢 純粹跟操無註冊

學界波

你唔好話場波閪冇人去睇

就黎變北韓
425＝北韓國家隊

如果將來旺角場仲有機會改建，可以發展到 Tampaine Hub 咁就好

香港今日對伊朗

頭場十比一
女足 連踢三日
預咗一定係瘋狂輪換+789

孟加拉香港爭冠了

你條友仔

我仲以為嗰場係大埔Roy Choi 嗌嘅添

阿凱夠唔夠莫迪斯迪打？

講緊邊場？港會3:4？

無論用手定用腳都應該唔夠

雜種依家玩緊中央集權，下面果班成日都想整隊自家中國隊
好似體操咁從小養起，由省市挑選精英上來
而球會被貶至民樂消遣同娛樂

人哋條BBC都bin低牙凱la

足球係團體運動 冇得好似體操跳水嗰啲咁死練

至少有個平台令自己向上流

泰仔係隊中少數識英文既隊友

打好關係，話唔定幫到其他香港球員

當年中共空降蔡振華入去做國足主席，已經隨時準備左行呢條路

蔡振華係七八十年代打乒乓球出身
之後佢接管國家隊乒乓球後, 幫當時大陸乒乓球自江嘉浪後低潮(歐洲稱霸)攪返上來

佢最成功係，果時改變橫板主導乒乓世界(香港代表隊、青年軍全部打橫板)
直板被所有人睇唔起(只有日本人小數堅持用日式傳統直板)
夠膽國際比賽中採取直拍橫打技術，仲要攞唔少世界冠軍，同橫板技術(孔令輝)行兩條路線，幫阿爺立唔少功
佢門下有世界名將劉國梁

果時瑞典隊皮爾遜班人力量形用橫板好勁，中國隊完全唔夠打

小香港再跌一位

breaking news

HK 1:0 Iran

呢隊u15 算好波

之前d人又話唔掂既

女子呀屌
之前講男

個林泳嫺好好波

我條女黎wor

我估成個港超冇人毒得過你 點會有女

扑左中學miss 好後悔

LIHKG @ Android

贊狗

港joke圈子個個都係死mk

垃垃fake news

可以約馬代踢友賽

個中學miss係爆瘡大肥婆 ，後悔又好合理

但阿凱識boxing

阿凱就算尻數啦

快滾熱辣辣之號外號外
台灣確定（TFA)申辦2018東亞盃第2輪賽事成功賽事將會在今年11月假台北田徑場和新竹第2體育場舉行歡迎大家共襄盛舉！

而大家最期待的台港大戰，也會在今年11月在國人面前上演！（基本上香港一定是保送第2輪的了，另外2隊很大機會是北韓或關島或澳門）

據說本次有中國跟台灣競爭本次主辦權
本來東亞足聯（EAFF)亦有意中國主辦
但最終在TFA理事長林極力遊說下
最終說服其他執行委員會委員而申辦成功！
票數是7:3小勝中國的樣子！

顫抖了

保送有d負面 btw, 中國唔洗打第2圈都申辦?

打飛機
中國直入東亞盃決賽周喎

我島有錢搞

屌你屎忽 我島又然

其實唔係無可能
香港唔搞、北韓又唔似會host
關島同我賭啲球場又虧
搵中國搞都唔出奇
不過最後我島搞都無咩所謂

Olivia連乒乓波都有睇

Btw，台灣嗰個係咪細場？

應該會用高雄嗰個場？

感覺上香港隊打多啲大場好啲

台灣條後防搞笑

true, 陳昌源退休後
後防好唔掂

其實想睇港隊出多啲後生仔練兵
但又唔肯定贏唔贏到我島

東亞外換班試下

年輕少少入籍兵e.g. Alex,羅素，麥基帶住年青球員踢
應該win

lose左就好笑了

lose好正常
台灣排名高香港10位
香港先係underdog

積施利 羅素 艾里奧 徐宏傑

陳俊樂 胡晉銘

麥基 黃威 鄭展龍

艾力士

大家點睇

陳嘉豪

積施利 羅素 艾里奧 徐宏傑

陳俊樂 胡晉銘

麥基 黃威 鄭展龍

艾力士

感覺上黃威同龍囝並存唔到......

估計龍門唔會用新人
陳俊樂+胡晉銘防中好似差過我島周定洋+溫智豪
其他位新人有機

俾我嘅話，翼可以試下嘉耀

又抽tiger水

真係好唔想繼續用葉鴻輝

真係要試過先知
可以拍tsun dai或龍囝

基亞索(F.C. Chiasso)宣佈卓耀國加盟，並表示近來基亞索成為最受香港人關注的歐洲球會，香港的電視、報章及其他媒體也在談及他們，令現在亞洲也留下了「基亞索」的名字！

佢真係咪撚再打翼衛，愈黎愈雙不像

中國輝近年多左失誤

香港同Chiasso互相幫對方打飛機

不過東亞盃第二圈只可以徵召20人

徵召廿個

粗口輝
傑仔 羅素 艾里奧 方柏倫
晉銘
俊樂 黃威
毒龍
艾 小明

4-4-2 菱形中場

尋日喺Google 打"FC" 係出FC Chiasso 先過疤拜

個人覺得一定要有大哥

where

Tiger又 話連登嗰個絲打唔係佢女友

打fifa咁

唔覺得有人好過葉鴻輝
陳嘉豪唔係差 但有時都有失誤
每個人都有機會出現失誤 調節返好狀態就ok la

唔好講笑
港隊啲攻勢靠兩邊多 如果冇翼會唔知踢緊乜

新練習衫

好好地442/4231唔得嘅

可以分工 黃威keyman 龍仔入揳
反正龍仔暫時大局觀未夠

433 tiki taka plz

土炮教頭4231一定出帥

問題係唔覺港隊有咩勁翼
改變下可能係好事

瑞士挑戰聯賽係咩水平？
又有一個香港球員外流

突發 : 中超12碼出現C朗式凌空抽射
結果 : 高拉特射高左

仆街了艾里奧列斯奧都收咗皮

港隊未來要睇tsun dai brian fok踢唔踢 再加埋黃威 樂仔 龍仔 mk國 最緊要睇邊個教 唔係又哂左依班人

新教練實有自己嘅打法， 佢話要打343都吹唔脹

有冇人11月作客me island

Brian Fok就不了

快啲去Chiasso FB個post度洗版吧

召喚苦鳩搽

其實343的話有無人覺得李嘉耀會係一個幾好嘅右翼衛

至少俾個like

繼貝利後又一隊被洗版歐洲低級別的球會

唔鼓勵洗版，俾like同like個page就ok

brian fok 話說前幾日佢喺IG同人嘈

天津出盡奶力鬥恒大

傑志有冇機會偷雞

簽阿國會唔會有中國市場考慮？鬼佬唔識分香港同中國

比D掌聲自己先啦 唔講咁多

唔出盡力唔通留力鬥傑志

真係唔得？

莫非呢度有絲打想學岑晉晴靠黐扮周太咁扮播磨太

兩隻鬼中堅都冇了

求其燒味俾莫迪斯迪 is ok

組團入場睇波

可能下場留力唔出莫仔
出pato
點知pato跑得仲慢過球霸

球霸要打亞冠第3個位了

pato 上場完爆全北防線

Brian fok好廢wor

仲用d四年後34、35歲既球員 不如換血得更徹底

羅曉聰入波

好老實出新人練兵接捧嘅重要性一定重要過贏台灣

9sir教溝女

9蛇

去垃隊爭取上陣啦

含大打小1個
alan紅牌

1-0

張路廢廢地

羅曉聰：______可投靠垃

迪高 只要回復狀態，估計港隊防中大機有份
勞高，F7到時幾歲？

打多一個反而輸緊

true
還掂都摙唔過北韓

7哥

【賽事戰報 Day 1】— 賽馬會女子國際青年足球邀請賽2018

今日係賽馬會女子國際青年足球邀請賽2018嘅首日賽事！頭場由孟加拉對馬來西亞。孟加拉今場火力全開，以10:1擊敗馬來西亞，顯示出超強攻力！

尾場賽事就由主場出擊嘅香港對伊朗。港隊開賽短短3分鐘就開紀錄，憑著陳頌文中路個人突破，扣過門將後射入，為香港隊先拔頭籌。其後港隊繼續進攻，不過關詠瑜喺25分鐘右路推進後射門，同埋左路罰球直射，都未能替港隊再下一城，港隊半場領先1:0。

下半場初段，伊朗有兩個具威脅攻門，可惜過唔到香港門將戚勻薰。下半場中段，程嘉音兩次起腳都未能將攻門化為入球。最終，香港以1:0擊敗伊朗，奪得三分！

#賽馬會女子國際青年足球邀請賽2018 #JockeyClub #InternationalYouthInvitationalFootballTournament

3個對手都係回撚國家

北韓教練Jørn Andersen 3月完約，賽後同傳媒講有興趣做港隊教練

仆街
天津輸緊都要收起witsel留力鬥傑志

welcome jorn andersen

想㩒掣？得U23可以換

人地假假地第一個攞德甲神射手嘅非德國球員

報導話hkfa都有興趣同佢傾

香港隊教練人工應該少北韓好多

Witsel早兩日國際比賽日先對完沙地阿拉伯
應該無力

又冇Dai

仲要係北韓教波好多特權

莫迪阿迪係咪未踢過國家隊？

壓力好大喎
隨時比金仔買起

黎到香港應該承受到比球迷屌, 唔會胃酸倒流

但國際賽期比利時先踢得一場波

由於主教練楊正光明天需要停賽，賽前記者會由助教朱兆基和張志勇出席。朱兆基表示抵達後情況比預期中不理想，或多或少影響球隊部署：「除了草地質素差，到達酒店時間比預期長，在舟車勞頓下，今日操練亦已輕鬆為主，希望有助球員恢復體力。」

陣容方面，球隊今場有陳肇麒停賽，朱兆基表示高空攻勢可能會有所影響，但陣中有多名進攻球員供選擇，包括林樂勤、蕭俊銘等活力十足的球員。

你講緊乜鳩？

歡迎挪威佬

如果佢有一定出場機會 喺友誼賽揀下佢黎試都無妨啦 一次唔得咪唔用

睇佢cv，教緬恩斯攞德乙亞軍
係咪天跌落嚟嘅禮物？

祖仔國王片

嘔心瀝血之作

但睇佢教北韓好似球棍咁

邊度有講？
係就正

大想頭mode: 教日本果個波黑佬教埋世盃就唔教, 如果budget ok可以諗下佢

wiki有寫, 08-09球季

佢都係靠當年係南華、港隊背後有門神范俊業
同後生時身輕既反應
加上多年傳媒不停吹奏

你估佢真係鋼門咩，依家去到東方完全自立唔到，的反應、企位、....無晒啦

卡比路同蘇寧分左手
可以諗諗

呢條友揀人重鳩撚過廢金

我指佢話有性教港隊同腳腫想斟佢嘅報導🤣

判斷差左
就算反應冇咩差到
但好易搞到有犯錯

越吹越誇張
再遲下可能ff納比黎教

其實係, 好多契仔之餘選新人過幾場先俾佢地拎第一cap
不過佢14帶阿爾及利亞差D守和德國

白頭佬重未炒真係奇蹟

雲高爾

龍門教練問題

佢全盛期係14-15年 嗰陣佢反應快不在話下
雖然唔夠高但出迎判斷好好 應接嘅都接到
接唔到都打走到 除左龍門球其他都掂
之後就開始不斷跌 而家...

5000 like了，我國威力大

厲害了 我的國

服侍唔掂足總班友請邊個都冇用

佢連金仔都服侍到，我又唔驚嘅

北韓你服侍一個
香港你要服侍幾個

如果係服侍到 比人渣住春袋揀卒就算鳩數吧 邊個都一樣

做咩唔幫北韓輸埋先過黎

Admin即刻做野

全個鎮得8000人既小鎮球隊無見過咁多人like

而家好似有得set自動invite

佢乜野指令都唔俾，北韓都夠唔洗輸

點set? 我人手

比之前多左幾多？冇留意

呢兩個鐘起碼多咗300幾

Ufo又放風KB好想教港隊

話就咁話

不過嗰場見佢贏兩球後縮少少，下半場再攻過，幾有紋有路

關足總鳩事咩 球會老闆同大帝先係重點

無法無天

分分鐘過多排FACEBOOK LIKE重多人過佢地個人口

無玩開唔知
好似見過有人講 但無特登留意

大把祟洋港女比佢屌啦

大B講野好mk

妓者妹狗也不屌

因為佢真係mk

躝啦垃圾村短

宜加啲大學生貢惡架

咩意思

chiasso將個post置左頂

香港vs伊朗(2018.3.30.賽馬會女子國際青年足球邀請賽2018)精華

伊朗女足包到咁踢波, 見到都覺得辛苦

可能你佢地史上最多人like既post

講錯
其實想寫天津嗰個modeste

如果kb同安達臣二揀一，感覺上挪威佬好小小，起碼帶過國家隊

kb第二次教香港馬就麻麻地

kb教好無安全感
老納一有工開就拍拍籮抽，間唔中又返鄉下探親咁

襯有時間數下有幾多個非香港人既like

對香港份工毫無承擔

香港都幾撚失禮
北泡飯都無得食
都踢贏你

kb係咪撈唔掂先放風話想教港隊

照計挪威佬人工點都冇kb咁高

中出完可以留俾佢男友執手尾

球員點會飯都無得食 ？

22

失禮得過你老母生咗件冇腦嘅出嚟

又要驚喜又要唔講大話
講咗真話出嚟又冇咗個驚喜

十五年基亞索球迷留名

大B唔好影衰大學生 謝謝

流浪設50萬護級獎金 冀球員奮戰到底
建立時間 (HKT): 0330 23:14

港超聯球會標準流浪總監李輝立透露，高層對爭護級及參加來季港超聯是抱平常心態，惟會長莫耀強看見球隊過去兩場有進步表現，會方將盡後最後努力，懸賞50萬元作護級獎金，希望球員能夠努力踢好餘下賽事。

流浪現以13戰得五分排榜末，尚餘五場，實際上仍有機會護級成功，而該隊下周日(1日)在深水埗運動場對冠忠南區。接替狄恩領軍的卓卓已於早前因私人理由離隊，球隊餘下球季由助教蘇洋領軍。李輝立表示，球隊首要是爭取擺脫榜尾，但不代表一定續參加來季的港超聯。流浪前仗作客打和富力，上場在菁英盃分組賽以2:3不敵傑志，但攻守表現也有改善。
足總正向港超聯球會查詢是否參加來季港超聯，消息指，足總無意讓目前在甲組遙遙領先的業餘隊港會重返港超聯。

流浪設50萬護級獎金 冀球員奮戰到底

出5億都得啦
都唔會攞到

有道理

廿巴爾，kevin bond等人有料教港隊

やばい

我估流浪打算落力打好凈餘幾場波，到新球季被足總挽留時就會無咁難睇會俾人屌少d

そうです

瘋子加珍 淨係高度已經輸咗

亞洲球隊有邊幾個mark得到佢

瘋子向加拉度拜下師點樣用手段mark人

大陸果邊話柏圖直程已經比保羅蘇沙棄用
睇下會唔會跟埋黎香港

回水呀！

衰咩？明明今季都有貨賣

咁都唔用?

貝利又比人反cup

太迷迪麗熱巴

歐冲未弗要續抖

「細榮Sir」亦透露，可能要待至下場聯賽才讓歐陽耀冲復出︰「『歐冲』嘅傷勢都好得七七八八，但係佢成兩個禮拜冇練波，所以唔會畀佢踢先，始終佢都得7、8成狀態左右，可能下場聯賽先畀佢踢。」

咪添呀 最憎呢啲
有興趣自然會like

通緝犯退隊已經搞唔掂啦

假法羅

球棍，搵到黎香港都係咁

係勁既話
7,8成都夠踢啦

發覺佢永遠都係7、8成狀態

【亞盃外．投稿】港足迷撐香港隊撐到朝鮮 親歷球場內被「狙擊」

自從在香港大球場看着香港隊輸給了黎巴嫩，必需作客擊敗朝鮮方能出線時，就開始考慮要不要親自去打氣，結果促成了這4天在朝鮮、在金日成體育場的難忘旅程。
來稿/相片提供：有為

出發前的確有點緊張，雖然在網上找到的遊記都說朝鮮旅遊基本上安全，但這個國度始終比較神秘，能夠上網的方法也很少——一是從羊角島國際酒店使用每小時計費的無線上網，或是購買200美元50MB數據的上網卡，到邊境的板門店參觀時也能很短暫地連上韓國的網絡，但絕大部分時間也難以隨時跟外界聯絡。不過，同行大約40名團友中，大多是為了支持港隊而報名，雖然大部分都互不相識，但有許多「骨灰級同志」一起前行，立刻覺得不太孤單。

我們先從香港飛往瀋陽，翌日一早再前往丹東，乘上前往平壤的火車，只計從丹東到平壤，已花了大約8小時，當中接近兩小時，是火車起行後約5分鐘，穿過鴨綠江抵達朝鮮邊境的新義州後，軍人們上車收取護照和簽證辦理入境手續、及檢查行李所花的時間，檢查行李不算十分嚴格，軍人們看到某些零食、女士的化妝品時，也會用普通話好奇地問這是什麼；他們會紀錄每個人持有的手機型號和相機數目，偶爾要檢查手機內容，也會有熟悉各種手機操作的「專人」負責呢。同團的「巴打」愛開玩笑，大家都向完成工作的軍人鼓掌，軍人們也笑了，向我們揮手告別再下車。搞笑的一刻，是兩名朝鮮美女在月台上拿着大家的飯盒，「巴打」們蜂擁下車幫手的一刻。

火車再出發，車廂又熱又焗，車速也很慢，到朝鮮時間傍晚近6點才到埗，會合3名導遊後，立刻又在車站外坐上旅遊車，開始第一日的行程，不過觀光的部分就不仔細說了，今次投稿，主要是想分享打氣的經歷。

到達平壤的第2天，就是香港隊作客朝鮮的大日子，看球賽的整個過程比預期的「普通」，但也有很多特別的事情。我們整團人乘坐地鐵來到凱旋門站，回到地面，凱旋門後面就是比賽的金日成體育場，等候領取門票期間，看到許多學生、平民魚貫進場，連參加亞協盃的朝鮮球會火炬SC也進場，場外竟然也有「黃牛黨」⋯⋯保安不像香港般嚴格，除了事先突然禁止香港球迷打鼓和使用大聲公，連瓶裝水也能帶入場，聽說一些在2015年「中港大戰」作客深圳時不能拿進場的橫額，今次全部通過了審批。一些當地售賣的「土製」打氣用品，例如用銀色紙包着木板、再黏上橡筋作把手而成，一對拍響的響板，也能拿進去。

今次朝鮮之旅，無論到哪裏，我們都有點像動物園的動物，引起途人駐足觀看，來到球場也一樣，聽說今次是朝鮮首次正式安排作客球迷來觀賞男子的國際賽。

球場內，主隊給我們預留的「作客區」，並沒有按照亞洲足協的規定跟主隊球迷完全分隔，只滿足了獨立洗手間的規定，也有只收人民幣的小食檔。我們被一些軍人築起人牆圍着，下方和右邊的看台位置都是主隊的球迷——開賽後，我們才知道他們的用意。由於打氣位置不在最下方，橫額也只能放在前方的空櫈上，雖然我們人數少，但入場後，還是引起了在場內熱身的球員的注意，也許他們也很驚訝，就暫停了熱身一會，來向我們鼓掌。

開賽前半小時，到了宣讀正選陣容的時間，平日習慣在網上得知陣容，今次也只能依賴現場廣播了，我們把球員的名字都跟着喊了一遍，然後開始喊口號。導遊們事前都十分緊張，反覆提醒我們不能提及朝鮮，也不能用有侮辱成份的口號，我們為了各位美女導遊也為了自己，當然都乖乖聽話啦，我們「起動」後不久，本來十分寂靜的現場觀眾，也開始在指揮下唱歌打氣。其實全場3.2萬名觀眾中，會打氣的大約只有一半，分別是我們對面的主看台，上、下層每個區都有一位領袖拿着旗指揮；包圍我們的大約千多名觀眾也會吶喊，不過他們的領袖卻明顯在「狙擊」我們——每當我們開始叫喊，領袖就立刻搖旗示意人們都開始唱歌，明顯是為了覆蓋我們的聲音。一開始，我們連自己的聲音也很難聽到，但下半場後段，他們好像也累了，「狙擊」變得有點懶惰；觀眾打氣也沒什麼激情可言，只是按指示機械式地叫着，那種聲浪，香港大球場即使只有幾千人打氣，也更優勝呢。全世界的球賽中，許多觀眾都會在88分鐘左右離場，朝鮮的球迷也不例外，不過主隊的打氣區的人們都留守到最後。

雖然比賽過程和結果不如意，但我們整整90分鐘，都以有限的人數和聲音，為香港隊打氣，有球員受傷時，也送上鼓勵，希望他們即使在這個十分難應付的作客環境，也能獲得少許支持，不知道球員能不能聽到我們的聲音，但是起碼知道有人在場內支持着他們吧，只要他們能知道，那麼我們這次「大長征」就有意義了！最神奇的是，我們的旅行社，竟然為我們爭取到在賽後進入比賽範圍，跟球員教練和職員們見面、問好，相信這是在世界其他地方都十分難有的體驗，大家都不禁對這安排激讚，爭相在草地上拍照留念，成為十分美好的回憶。離開球場後，我們在場外又遇上正登車離開的香港隊，艾力士還跑過來跟我們合照一張！香港足球的吸引之處，就是球迷跟球員之間，不會有什麼隔閡呢。

雖然造了整整3年的亞洲盃出線夢完了，但回看這3年，一次又一次在場內為港隊歡呼吶喊，或是傷心難過，就覺得很感謝港隊為球迷帶來的難忘時光。賽後，我和團友沒有太難過，大家去吃朝鮮烤鴨肉，還是盡興地喝着朝鮮出產的大同江啤酒，有人向導遊小姐開玩笑說，他們贏了，所以要陪我們喝酒，惹得大家大笑一番。但令人驚訝的是，賽前很擔心我們會在球場內「出事」的導遊小姐，賽後竟一臉感動地說：「看到你們為自己的球隊加油，感受到你們的愛國心，我真的很感動⋯⋯」她還稱我們為「帥哥啦啦隊」，其實她應該也覺得震憾，因為這幾天接觸到的導遊和朝鮮學生，本來都不知道有這場比賽，導遊也只是以「體育比賽」相稱，今次他們看到我們的打氣方式，應該也會覺得很新鮮。

最後也分享少許在朝鮮的感受，平壤作為朝鮮的首都，道路乾淨寬闊，有許多新起的高樓大廈，看到的民眾生活也跟我們沒兩樣——會迫巴士、會玩手機、會到超級市場購物、會讀書工作，市面很平和，感覺甚至比到歐洲安全；膳食方面，稱不上大魚大肉，但至少飽肚，也感覺到他們拿來款待遊客的，都是最好的東西。這趟旅程，當然不能認識「真正的朝鮮」，但看到的片段，也能自己反思一下。最重要的，還是在球場支持港隊的經歷，可以回味很久、很久，也期待下一次作客睇波打氣。

回水

七八成嘅七八成嘅七八成⋯⋯

美女導遊

官網上載本地傳媒報導 卓耀國變基亞索生招牌？

卓耀國日前成功加盟瑞士挑戰聯賽球會基亞索，獲多間本港傳媒報道，而基亞索官方周五便將近日香港傳媒報道此事的新聞片段，合輯後上載至他們的官網。

基亞索將無綫、Now及蘋果三間媒體報道卓耀國轉戰瑞士聯賽的新聞片段，合輯成一個兩分鐘零16秒的短片，在其官網上載。他們表示基亞索在這數日成為了香港傳媒所關注的歐洲球隊，能與香港這個亞洲大都會有所聯繫，並成為焦點，感到很光榮，亦稱能在亞洲佔一席位是非常開心的事。

卓耀國在今屆省港盃建功成為捧盃功臣後，一直盛傳會外流，更曾經北上試腳，接近轉戰中甲，惟最終觸礁。其後他與標準流浪解約，錯過出戰賀歲盃，但獲另一個外流機會。在遺失護照風波後，他在本月15日已離港，至周三終落實加盟基亞索。基亞索現時於瑞士挑戰聯賽（即次級聯賽）10支球隊中排第8，而該聯賽正值季中，已過註冊期，卓耀國暫時只能參與操練和出戰友誼賽，新一季將於7月展開。

屌諗住聽日可以睇佢

即離開南華同龍門教練范俊業，前後果段時期囉

唔去lu

來到香港咪又係比足總裡面姓郭姓尿班圈子揸住春袋去㨂卒

上樑不正下樑歪
連打佢老婆工的人都犯貪污坐監
有小朋友學踢波都驚受感染學壞
揾快錢，此風不可長！

希望香港政府快的傾惦港澳疑犯引渡

以為般連奴走左,原來仲係到

助教朱兆基表明「希望全取3分同傑志鬥到最後！」受賽程以及國際賽期影響，香港飛馬已20日沒有正式比賽，球員狀態成關鍵，朱兆基謂：「唔多唔少有影響，球隊不斷有操練，所以都冇問題。不過撞啱國際賽期，全部傷病球員都可以返番晒嚟，陣容上再完整啲。」

我地係一隊波黎！傷要一齊 好返都要一齊

笑死

14年東亞盃外圍賽唔放陳偉豪陳韋拿

仲係畜力

去廁所開大又一齊？

09跟住范俊業都仲係咁廢

unbelivable

球棍100%

傑志今贏夢想或提早封王

【本報訊】傑志有望今日稱王！港超聯頭兩位的傑志及香港飛馬今日分途出擊，後者今日2時30分作客廣州如未能擊敗富力，而傑志5時30分在青衣運動場能在夢想FC身上全取三分的話，就可以提早衞冕。

飛馬作客富力不容失分

港超聯只餘四輪賽事，一哥傑志領先次席飛馬八分，如飛馬此戰有失，傑志又贏波便提早蟬聯；飛馬大軍昨午抵廣州並展開備戰，而此戰停賽的教練楊正光賽前說：「我們要全取三分，以保住數字上的爭標希望，並要為亞軍而戰，故不容有失。早前換教練的富力下半季加入高梵及利安高，攻擊力不錯，惟整體配合一般，而球隊已部署好在我停賽下應如何溝通及應變。」富力前仗作客0:5負於東方腳下，教練馬里科被炒，上場缺帥出戰菁英盃以2:4負冠忠南區，近四戰一和三負。

至於有下周亞冠盃對天津權健後顧的傑志作客對夢想FC，有艾里奧及列斯奧等因傷缺陣，而科蘭亦可能後備，教練朱志光表示，港腳剛踢罷國際賽可能休戰，黃洋則有望復出，他說：「我們不會理會飛馬在頭場的戰果，此戰目標是三分，作客較窄狹的青衣場可能有影響。」而夢想上場0:5不敵飛馬，錄得八連敗。

係

係咪唔太鐘意我國？

利申：唔識意大利文

仲有註冊

無取消過

有錢就是任性

佢依家夾利安高，可以期待下

觀望下

種族歧視點都有架喇

唯有打好啲，證明自己

想睇下會唔會加埋gio，有嘅話又會點擺

transfermarkt話般連奴free agent

黎港超踢啦

蒙古主辦東亞盃第一圈
你島主辦第二圈

原來有個大陸仔去左J1

11月個陣話佢約滿，但唔排除佢返黎，應該係佢約滿後放假，依家簽張新約

但係同廣州富力簽定香港富力簽
新約人工可能減好多

港超聯 提前封王？傑志衝冠襲夢想FC

「中銀人壽香港超級聯賽」在國際賽期後重燃戰火，今日安排兩場好戲，頭場有R&F富力於燕子崗主場迎戰香港飛馬（見另文），而尾場則「預演」菁英盃4強大戰，由夢想FC於青衣運動場火併全取3分就有望提早封王的傑志。文︰何彥霆

下周中要轉戰亞冠硬撼天津權健的傑志，現時除列斯奧仍在養傷外，中堅艾里奧日前代表港隊對北韓時亦告受傷，經初部檢查後發現傷及膝部十字韌帶，今仗肯定缺陣，幸而早前受傷的黃洋則已復操，未知能否正選披甲，惟主教練朱志光認為即使部分球員踢罷國際賽後略有疲態，但仍對今仗爭勝信心十足︰「雖然話我哋有傷兵，但我哋贏完柏雷素爾之後，球隊士氣高昂，效果比起練兩個月波嚟得更好，因為呢場始終係振奮軍心同畀到信心嘅一場波，包括冇打亞冠嘅球員在內，我感覺到球隊嘅氣氛好強烈。」由於傑志現於榜首領先8分，在只餘4輪聯賽下，如今日頭場香港飛馬失分，而傑志贏波全取3分，即能以41分提早封王。

至於夢想FC，上仗於主場慘吞香港飛馬5蛋之餘，更有新加盟的歐陽耀冲未踢足半場便因傷退下火線，球隊於上周國際賽期的休戰期期間與理文進行友賽，並在派出多名副選球員上陣，結果以0比3落敗，近況低迷。今仗面對着狀態大勇的傑志，主教練梁志榮坦言對雙方下月於菁英盃4強對壘抱有較大期望︰「始終菁英盃需要出兩位年輕球員，咁我相信佢哋個合作性會冇原本咁暢順，希望球隊可以做好啲個紀律，到時可以『偷雞』。」

歐冲未弗要續抖

「細榮Sir」亦透露，可能要待至下場聯賽才讓歐陽耀冲復出︰「『歐冲』嘅傷勢都好得七七八八，但係佢成兩個禮拜冇練波，所以唔會畀佢踢先，始終佢都得7、8成狀態左右，可能下場聯賽先畀佢踢。」

3個外援出2個

邊個

Beggar
當香港人係乞兒？

我珊又cap左me上ig啦

可能完季都未拎到護照

吳少聰面對日本國青的進球

吳少聰出生於2000年3月20日，身高達到192cm，是一名左腳中後衛，入選過U16、U17、U18國青，曾代表國青參加江陰四國賽並攻破日本國青大門。吳少聰也是在1993賽季賈秀全指導之後，第一名征戰J1聯賽的中國球員。

我都日日睇奇妙架

Ricky坦言不會作任何保留，每場賽事都要搏盡，亦是球員證明自己的最好機會。「目前球隊沒有傷兵問題，每位球員都有機會上陣。來季未有合約的球員就要盡力證明自己留隊的決心，即使來季有合約的球員都不是一定可以留隊，因為可以將他外借出去。」

門將李溢晉及伊利亞斯已經傷愈復操

<大公報>

夢想防線脆弱難擋傑志

【大公報訊】記者何嘉軒報道：港超足球聯賽經歷兩個星期停戰後，今天重燃戰火，下午5時30分夢想FC將於青衣運動場主場迎戰高踞聯賽榜首位的傑志。傑志下周三將出戰亞洲聯賽冠軍盃E組最後一輪主場賽事，今仗預料會進行輪換，但主力應付港超的射手盧卡斯近期狀態大勇，預料夢想防線難以抗衡。

未有入選傑志亞冠杯陣容的盧卡斯，近五仗聯賽合共攻入九球，效率奇高。今仗傑志亦有本月中在亞冠杯對陣柏雷素爾射入“世界波”的鄭展龍可能“倒戈”，加上上仗聯賽“梅開二度”的林恩許，球隊攻力有所保證。

夢想正處於低潮，在中堅兼隊長陳偉豪因傷缺陣下，最近五場比賽共失11球，防線脆弱，難擋攻力強勁的傑志。現排聯賽榜第九的夢想，最近積極練兵，務求扭轉頹勢，上週日更與理文友賽“拍跳”，該仗陳偉豪已經傷愈復出“擔正”，但最終夢想仍以0：3見負，預料陳偉豪經歷接近兩個月休戰期後，未能在短時間內尋回狀態。另外，本月初回歸港超的歐陽耀衝，上仗聯賽對陣香港飛馬“地標戰”因大腿拉傷提早離場，上週日友賽對理文仍未復出，但歐陽耀衝近日已全面復操，今仗可隨時候命，對夢想來説算是一大喜訊。

又 cap quote

陣門傑志見飛馬失分
朱sir就出盡全力提早封皇
搞到又多幾個傷兵打唔到權建

今日龍仔同科蘭可能每人踢半場

另外，本月初回歸港超的歐陽耀衝，上仗聯賽對陣香港飛馬“地標戰”因大腿拉傷提早離場，上週日友賽對理文仍未復出，但歐陽耀衝近日已全面復操，今仗可隨時候命，對夢想來説算是一大喜訊。

大公報條友係唔係用簡轉繁出文

香港波都係大陸仔寫

清水心跳

唔信翻譯，不下定論

anyone can open live post?

[有直播] 港超聯 31/3 14:30 R&F富力vs香港飛馬

幾時可能團購基亞索球衣

有邊件外流波衫買到
早排有親戚去貴州玩，叫佢買件貴州幫我印 3 號都揾唔到

等有number先

true, 下季先團購啦

應該搵次邀請基亞索，貝利，梅州同港超冠軍打返個杯賽

有時見到啲fb群組有喎
呢排見到有梅州

梅州 傑仔

taobao有
但個款真係幾柒...

珠江电缆

今晚南華對天光

賀歲盃戲碼

呢場護級大戰
如果南華輸波，積分就會俾前面的球隊進一步拋離，更難脫離降班區

諗諗下安達臣帶北韓對香港個陣，
見你廢金一手靚牌都打901，真係笑而不語。

同北韓比靚鬼咩

我意思係東亞杯個陣，
打關鳥同你島都打成咁

六分波

零設計

我覺得進攻還好，防守真係屌老母

天光搞乜

啲死球防守嘔血

伊朗1:8孟德拉⋯⋯

晨曦公民南華三降一

今日又喺時候青衣運動場上現六十蚊有得睇到歐冲啦

免費

未有態要等下場呀

徐宏傑:
2018-03-31 - 19:30 - 梅縣鐵漢生態 vs 梅州客家

今晚梅州打比

next week la

飛馬係咪又想打假波呀

冇就大嗌回水

好sad，本來諗住睇兩球王對決

睇雷文迪倒戈傑志

北京國安的影響力非同凡響，就連北京的M記（金拱門）都變成綠色😅🤣

#北京國安
#金拱門
#國安永遠爭冠軍

不如睇龍仔倒戈尖

25龍

55👌👌

cum on james 可否試著成熟一點

祝佢地成隊個頭變綠色

手下留泡呀 龍哥

見到lo12係荃灣一家食飯 凍奶茶好好飲

如果貪污坐監要唔要一齊？

後備都冇

西貢見到有個小小傑仔全身作客衫

陣呢

羅神同球員一齊！

港超版傑斯

我晴條事業線

我見到保特

周生係擁南躉

支那球隊有邊隊波衫係型

17 屠俊翹 [GK]
5 柏保路 [C]
9 拿祖
10 祖亞昆
11 播磨浩謙
16 林衍廷
19 廖培楓
23 梁國威
27 尹東憲
31 羅梓駿
95 雷文廸

94 謝家榮 [GK]
14 雷斯
22 梁家希
28 黃志聰
88 黎厚希
89 歐陽耀冲
99 朱偉鈞

魔頂亞尖球迷求攻入一球和支持泡泡龍集氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12. 無敵啊Jim

1 王振鵬 [GK]
6 林志堅
7 費蘭度
9 盧卡斯
11 辛祖
13 李毅凱
16 林恩許
19 黃洋 [C]
21 唐建文
32 華杜斯
38 金東進

23 郭劍橋 [GK]
3 丹尼
8 艾力士
10 林嘉緯
17 福保羅
28 鄭展龍
90 金奉珍

科蘭後備都無

後備

盧卡斯會強姦雷文迪幾多百次？

估傑5:1 尖

林志堅，費7， 盧卡斯,妹祖，林恩許入球
fat哥或歐冲入波

9 up

黃洋
一好返就正選 希望朱屎識輪換

球覇有得踢都好嘅

溫室小花

Helio Recio齊傷，嚟緊賽程密球霸大把機會，朱蛇又贏

門口排長龍買飛

今日無直播

入場
期待下半場有龍同歐沖

油渣省港杯(非A級賽)唔放人，人人鬧爆
羅馬港隊生死戰唔放人，頭先facebook仲有羅神死忠護主
明明fifa規定A級賽必須放人，非A級賽有權唔放人
定d羅神fans相信醫學奇迹？

太多傷兵，一係剛剛係北韓比賽完要休息

冇龍冇沖 回水

又到青山自由上網時間

FINAL SCORE: Result from this afternoon's HKPL match between R&F and Pegasus, as the Flying Horsemen halt Kitchee's chances of taking the title this weekend for at least another week, as a first half strike from Mahama Awal and second half goals from Wu Chun-ming and Travis Major keep them just in touch.

R&F goal scorers: Li Rui (90'+4')
Pegasus goal scorers: Awal (14'), Wu Chun-ming (63'), Major (77')

R&F 富力 FANS Team 香港飛馬足球隊 Hong Kong Pegasus FC

全場1比3

on99

韓狗 踢死他

羅梓

贊狗好波 支持贊狗

好精彩

心態王去咗邊？

18分鐘 林恩許左路罰球傳中 金東進遠柱頂入 傑志拉開到3比1

18分鐘4球

兩邊都豆腐後防

block左隻狗之後大半頁都無野睇

似自己畫上去

我寧願無野睇都唔想睇癲狗吠吠吠

貝老上波樂無窮

肥鳩推過龍門，一碼唔入

Lord Bened

出傑仔都好過佢

好誇張

目測有C

Lucus finishing好差

歐冲in

唔踢街場

Au Chung in

不如睇返yennie

一扭八？

前歐洲及中超預備組台柱出場 逆轉機會黎啦

1356人

呢場定上場歐沖 debut多人d

呢場

Michu我要點找數

表現如何？

唔得閒入場

@Yennie隻兵

唔駛了，用黎請mk聰食再叫佢唔好再fake news就得

開波啦

依家先播？

真係有時差

而家係咪小傑仔下場贏飛馬就封王?

估唔到廣州七點幾仲未日落

真係完左富力場中超先播

安基斯受傷

神g子好似麻麻咋喎
成日比人打荷包

有冇片剪到

下場打和已經夠分封王

唔好講話睇
聽都不了

球皇片？

梅州客家

無

無傑仔？

辣殺 post

又講囡

香港外流球員討論區

九蛇話自己？

晚餐見到唐文一家人

好多人響應六十蚊睇歐冲行動

我係睇泡泡龍

今日表現點?

後備入替冇乜表現

換入場時好多歡呼聲掌聲

準備睇南華對晨曦
唔知有冇父子對決

連補時踢得9分鐘

朱sir應該早d俾佢同av入場

上場7xx人已經相當爆，想像唔到13xx係點

今日青衣場波有人著南華波衫入場

我島班霸會徽

下層都坐滿

嘉緯嘅250場

覆診見唔見到曾繁光醫生

好似有下橫傳差啲擦到助攻，肥鳩瘋狂歪炮

係青山巡房時，姑娘報告會員保贊霸住病房電腦上網

用腳架架住手機直播旁述

真係好難得，好熱鬧

入場買飛時已經排長龍

呢個算唔算青衣場紀錄

天光18幾扭得

又J我

傑仔後備都無？

諗起有個著施治橙色車仔龍門衫落場 戴埋頭套

just on

ok

踢咩位？

LB

買起五件餅 已倒蝕了

成班傑仔網上食5件

萬能插

南華1:0
（個球證好似考緊試 ）

我撐本地波

大家好朋友

啲位調亂咗？

13哥:

前港超外援高美斯喺印尼聯賽生涯第二場波就入咗處男一球，協助巴楊卡拉喺客場險勝棉蘭。以佢嘅級數要喺印尼立足唔太難，只係適應球隊風格嘅問題，佢喺最近接受印尼某媒體訪問，嗰位記者問佢香港同印尼喺足球水平有咩分別，佢話仲要感受吓先，但就話喺場內氣氛上，印尼係比較好。呢個就一定，好似棉蘭今日第一場主場比賽，喺班球迷角度睇，咁多因素都只係得萬五人入場，已經好撚失敗，但喺香港，達到呢個數要一晚打過百次飛機

maybe
潘沛軒似右閘

傑4:1夢

何廢老抽水藉口生成器
成績：❌
黑哨：❌
青訓：❌
假鬼：✅
入場人數：❌

細路仔既話會唔會係u隊踢完比賽呀？

我都覺得係 冇理由無啦啦戴埋臂章

明報：
傑志鬥權健陷「中堅荒」 朱志光：絕不埋怨球員為港足上陣 (21:16)
2018/3/31

傑志將於下周三亞冠硬撼天津權健，一對守將艾里奧和列斯奧因傷缺陣下，有機會由傷癒復出的黃洋打後一格任中堅。傑志主教練朱志光表示，絕對不會埋怨艾里奧因代表港隊而傷出：「球員一定代表香港為榮，我不會阻撓兼一定支持陣中的年輕或老將代表港足上陣。」

傑志今日港超作客4:1大勝夢想FC，下仗聯賽對香港飛馬保持不敗即提早衛冕。朱sir亦透露球隊在本月中亞冠1:0擊敗柏雷素爾後，隊中士氣高昂：「無論在更衣室，抑或場內場外，我感受到球員的信心很強，不受傷兵問題影響，今日球員一落場的攻勢，已知勝算很大，華杜斯和金東進都攻入很高質素的入球。」不過朱sir提醒，今次再對中超的天津權健，不能因在亞冠旗開得勝而大意：「始終雙方水平有一段距離，尤其對方多名外援質素很高。」

養傷近1個月終復出的中場黃洋，今仗正選上陣61分鐘，賽後他表示現已回復七、八成狀態，今仗正是為亞冠前取回比賽節奏，「通過今場賽事後，已差不多準備好在對天津權健上陣，傷勢已回復七七八八，希望趕及有好狀態去比賽。」黃洋亦指自己過去多年都曾出任過中堅，故隨時遵從教練安排。

都幾多人入場睇南華對晨曦

祖爾fake post 勿信

朱屎成日都寸9澳門通緝犯

有冇人覺得歐沖今日踢得好鳩
成日死扭又扭失 係比波正常

2:0

唔會對佢有太大期望
係大陸踼得咁少 仲話要之後再北上

黃洋7,8成態都正選
鳩沖

啱啱返嚟未適應環境 七八成
對飛馬射波拉傷 又七八成
兼顧餐廳 再七八成
備受輿論壓力 少不了再七八成

所以而家實力只係得三成

01有精華，可以欣賞肥鳩空門一碼唔入

諗住影科蘭心態足球 順便幫亞冠造下勢
結果變成肥豬棟篤笑

喂喂 你咁想飲咖啡 可以去ICAC飲喎

如果有某會嘅軍醫就好喇🙁
咩傷都可以一個禮拜內好返

廢屠第四球

依家搏操 fit 大哥

其實今日個陣係點？ 三定四後衛

其實傑志朱不嬲唔搞輪換
用死一班人
不過呢班係港超夠屈

我覺得三
右唐文，中kdj，左瘋子凱
尾段換完人，搵謝屈打右中堅
估對權健可能用返三中堅

今日黃洋有好幾次失誤，明顯未回復正常狀態

三後衛
龍+AV入替變做四後衛 JARED+KIMDJ打中間

某幾個核心少輪換姐
其他個d直頭係星期美點添啦

傑志在上場亞冠分組賽擊敗柏雷素爾，取得香港球會在亞冠改制後的第一勝。朱sir認為，這場勝仗大大加強了球員的信心：「贏了上一場後，包括更衣室，場外及內都氣氛都相當好，就算有球員受傷，他們的信心也十分足夠。在亞冠取得勝利相當困難，他們在比賽中紀律相當好，我在更衣室跟他們說要有耐性，到最後10分鐘我便會有調動，球員們也很聽我的話，十分有紀律。」

戰術大師朱Sir

一齊好返先勁

True
今日三中堅

今晚南華贏咗晨㬢，暫時脫離降班區

傑志隊長黃洋於賽後表示，自己目前狀態大概恢復至7至8成左右︰「始終呢場係自己抖咗4個幾星期左右之後，第一場正式嘅比賽，對自己都算係滿意，只係有啲地方因為體能嘅關係而有少少犯錯。」主教練朱志光於賽後稱讚球員在比數拋離後仍表現落力，但強調球隊不會因為奪冠在望而有所鬆懈︰「依家都唔會放鬆，我哋嚟緊仲有咁多比賽，呢段日子係辛苦，喺部署方面同保持球員狀態方面下工夫，因為好多都搏咗好耐，好似黃洋啱啱好番但狀態未夠十足，球隊入到最後直路要調教吓。」至於受傷的一對中堅艾里奧及列斯奧，「朱Sir」則透露前者經初步檢查後，相信很大機會是十字韌帶撕裂，而後者則於周日（1日）早上等待檢查報告，並不排除於下仗亞冠主場對天津權健，安排由黃洋串演中堅。

艾里奧

真係笑撚死我
我笑到差d看台跌撚咗落去

Kdj 入加盟後首個入球

傑仔今日踢成點？

傑志成日唔夠中堅用
記得前幾年用dani 黃洋客串中堅都唔用大佬孝

【⚽足球—40歲的J LEAGUE新人安彥考真】

這則新聞有意思，先分享。

J2球隊水戶在今天傍晚發表新球員加入的消息，有什麼特別呢？因為是一位年齡40歲的球員，沒錯，生於1978年2月1日，40歲的安彥考真。

神奈川縣出身的安彥，高校畢業後到巴西留學並加入當地球隊，23歲引退成為指導者，回國後成為大宮的翻譯，並在足球教室及高校足球隊擔任教練。但因為想過一個沒有後悔的人生，因此以成為J LEAGUE球員為目標，並透過眾籌(Crowdfunding)得到295500日圓的款項，接受專業足球訓練的費用，並用來參加水戶的季前集訓成為自費練習生，最終在今天成為球隊的一員。

他透過球會網站有以下感想：

水戶的支持者，還有支持我的同伴，我是今天加入(J2)水戶的球員安彥考真。「40歲成為J LEAGUE球員」這個「魯莽」的挑戰，一直以來都有很多贊成或反對的聲音，得到各方的支援或理解，今天將此變成「希望」。至於接受我這個挑戰的水戶，我會懷著感謝的心，誓要在球場內外全力以赴作出貢獻。

「懷著認真對待自己人生的覺悟」並不容易，但這並非不能做到的事。即使面對任何反對，仍然繼續挑戰，我相信能夠促使人成長。很多人說水戶要升上J1並不現實，但我並沒有這個想法，將球隊現有的「一體感」由此提升至懷著要升上J1的「覺悟」，我相信一定能夠成真。我會負起一部分的責任，在此跟大家作出約定。

(註：水戶現在只擁有J2牌照，今年不能升上J1)

最後我有話想跟希望成為足球員的孩子說。千萬不要忘記享受足球的樂趣。請盡情享受你最喜歡的足球吧﹗假如有迷惘的時候，請到城里町的「Atsumare」(水戶的訓練場)或者水戸市立競技場(水戶的主場)，因為只要看到享受足球的水戶球員踢足球，你就會得到力量﹗

不要害怕恐懼，相信希望，向前邁進吧﹗

====
好熱血…透過眾籌成為J LEAGUE球員應該是史上首位，請加油。

(圖片：水戶)

喺香港更有機會做到啦
呢度嘅手足好多都冇40歲
特訓下幾年應該可以上到港超坐bench

謝屈打中堅

而家22歲人，都仲有時會發夢踢街場被港超球會睇中踢港超

D中堅太玻璃

(0.78)^4 = 0.37015056......

沙頭角王子都識ORDER 調動時間啦

夢想足球學院，復活節camp tee，開心share

正過入會T

【南區U18與All Black FC U18友賽】

在列文所成立的基金會牽頭下，南區U18今午與All Black FC U18友賽，進行足球交流。

All Black FC在2015年成立，為一群居港的非洲難民透過足球與外界交流。球隊冠名贊助商「冠忠巴士」為表示對他們支持，將會贊助All Black FC的球衣裝備。

#冠忠南區 #冠忠巴士 #港超聯 #發放正能量 #HKPL #unityisstrength #wethesouth #southforone #列文基金會 #AllBlackFC #南區U18

傑志中堅艾里奧十字韌帶受傷 很大機會提早收咧
建立時間 (HKT): 0331 23:32

傑志教練朱志光今晚在港超聯以4:1擊敗夢想FC後透露，中堅艾里奧經檢驗後證實膝部十字韌帶撕裂，估計有好大機會要提早「收咧」，另一中堅列斯奧亦受傷，將接受進一步檢查，亦無法趕及周三主場對天津權健的亞冠盃分組賽上陣，而教練團正研究替補人選；另外，賽事只餘數十張門票在續於石門的賽馬會傑志中心發售。

至於天津權健昨日在中超主場以0:1不敵廣州恒大，而前巴西國腳柏圖是未有被列入名出賽的名單內，但訪港名單則有這位星級外援。天津權健周一黃昏時間抵港準備周三在旺角場對傑志的亞冠盃E組第五輪賽事。

四月一了 提防fake news

呢度長期fake news

有羅曉聰 天天都是愚人節

true

有無人知傑志下次(最近)在石門中心的訓練既日子係邊日 同埋幾時?
(在亞冠對天津之前)
謝謝

01:31-01:33 係咪牙凱

前德甲球星都要打預備組

成個小花咁 carry

11號唔錯
有膽識

龍仔真係好鐘意笠射

屠俊翹好廢，四球有三球關佢事

均宜成個空中霸王咁

突發： 鄭兆聰已辭任冠忠南區主帥

鄭兆聰由2015至2016 年起已執教冠忠南區，曾經在2015至16殺入銀牌決賽，唯不敵東方只能 屈居亞軍 而在 2016至2017 球季 更奪得聯賽第三名。 可是今季由於成績不達預期， 更創下十場不勝的尷尬紀錄， 由於備受壓力及家庭原因， 因此鄭兆聰已決定 即時辭任冠忠南區主帥，並 祝願 冠忠南區在餘下賽季爭取更好成績。

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

#愚人節快樂

Bigmac = Big mk 食女無數

Fake news 負負得正 = true

ricky帥位穩？下季呢
好似愈教愈差

bigmac真 poly mk仔
扮咩

腦屍死mk

羅曉聰自己毒撚就話人mk

起碼有女
好過你

遲早咪又係俾人笠綠帽
死BBA狗

標準流浪護級 進擊冠忠南區

港超聯今午2時30分率先假深水埗運動場上演頭場賽事，由標準流浪迎戰冠忠南區。在聯賽僅得5分敬陪末席的流浪，近仗表現已有改善，惜始終未能贏波，為求護級今仗「救命」3分志在必得。至於對手冠忠南區位處中游有資格踢「風流波」，惟主教練鄭兆聰仍要求球員打醒十二分精神爭勝，將球隊連勝紀錄延續下去。

標準流浪上輪聯賽作客R&F富力，在一度領先下最終以2比2和局收場，之後菁英盃分組賽遇上「1哥」傑志，亦只以2比3僅敗，表現已有進步。儘管昨午排第9的夢想FC輸波，但流浪護級形勢依然被動。今仗賽前獲高層懸賞50萬元護級獎金，希望球隊能夠打破悶局，保住一線保級的希望。教練蘇洋則傾向將焦點集中在球員的表現，而非賽果方面，在最近兩周分別為球隊安排體能以及戰術上的訓練︰「其實最近幾場比賽都見到個訓練效果出嚟，入到幾球波，其實防守都唔算特別差，只係個別球員犯錯導致失波，希望喺呢場波可以喺防守上做好啲。」

鄭兆聰︰不能掉以輕心
另邊廂，冠忠南區走勢不俗，近2仗分別反勝理文及R&F富力，主教練鄭兆聰則提點球員要繼續保持專注，對今仗不能掉以輕心︰「其實都有同球員提過流浪呢幾場波嘅戰績，雖然佢哋係贏唔到，其實都踢得幾好，所以我哋唔可以放鬆，防守要專注，要有效率咁去製造攻勢，並化為入球。」鄭兆聰還透露前鋒伊利亞斯已復操，只是狀態未操弗，故今仗仍不會安排上陣。

葡萄

垃隊賽程

2018-04-01-- : --15標準流浪 vs 冠忠南區
超級聯賽深水埗運動場14:30$80, $30

2018-04-15-- : --16和富大埔 vs 標準流浪
超級聯賽大埔運動場14:30$80, $30

2018-04-22-- : --5標準流浪 vs R&F富力
超級聯賽深水埗運動場14:30$80, $30

補賽/New Sch.

2018-05-01-- : --17標準流浪 vs 東方龍獅
超級聯賽深水埗運動場14:30$80, $30

2018-05-13-- : --18標準流浪 vs 夢想FC
超級聯賽深水埗運動場14:30$80, $30

理論上垃隊5連勝可護級，
但垃又話等緊足總挽留

氣急敗壞

尖隊仲有3場聯賽

等緊歐冲表演一扭七

贏唔贏佢都係下年繼續打港超架啦

我垃永恆

4/4 俾fd放飛機 放一張36段成人飛 $250

爭取到東亞盃主辦權 11月台北開戰

中華男足27日在主場擊敗新加坡，雖最終無緣挺進亞洲盃，但今(31)日傳出好消息，我國成功爭取到2019年東亞足聯E-1足球錦標賽（即為東亞盃）第二輪賽事。我國男女足皆會參賽，預計在今年11月份於臺北、新竹兩地開戰。

上屆2017東亞盃最終排名，男子組10隊內，中華台北以第6名作收，冠軍是南韓，女子組9隊，我國女足排在第5名，冠軍是北韓。中華足協今日表示，理事長林湧成遠赴韓國釜山參加東亞足聯（EAFF）執行委員會，爭取賽事主辦權，最後於30日的會議上，在10席執行委員會中以7票之壓倒性多數，勝過競爭國中國，取得主辦權。

據過往賽事安排日程應在該月的國際賽期即中、下旬，而在2014年中華台北足協也曾承辦這階段賽事，當時男、女子組比賽分別在台北田徑場與新竹縣立體育場進行。

2019東亞盃首輪將在蒙古舉行，首輪勝隊將晉級第二輪賽事與中華台北及其他國家爭奪決賽圈門票。

2019東亞盃第二輪男子組參賽國家：中華台北、北朝鮮、香港、第一輪第一名。

2019東亞盃第二輪女子組參賽國家：中華台北、中國、香港、第一輪第一名

同玩FM嗰陣一樣
墊底嗰隊要踢外圍賽

fake news聰幾時先唔撚人 成日撚連登手足

垃:

今朝接到足總消息瑞典足總向流浪索取一位球員國際轉會紙，恭喜!恭喜! 卒之有人收留
禾達咩料大家心裏有數，能夠有歐洲球會比到合約佢哋不論做朋友或者係舊賓主關係，都係為佢哋開心，歐洲球會咁專業會唔會入錯貨呢？希望適合佢哋踢法啦。

Koon Chung Southern
恭喜前南區球員禾達成功在瑞典落班
Congratulations to Walter vaz `s new career in Sweden!

屌你幾十歲人講野成個八婆咁

愚人節扮 fake news

個Koon Chung Southern係個人嚟
唔係官方fb

當年金東進射破德國國家隊大門
好勁

今日羅素大戰兩台仔

東進哥

其實贊狗會唔會係個bot嚟
有幾句都係不停loop

True news

支足冇隊踢男子組第二圈都爭住搞
佢地三票係咪就係連埋兩大契弟香港足總同澳門足總

打定幾個template

陣間佢又用無人block佢來打飛機

保贊又用仲有人未block你嚟打飛機
好可憐

搵隊B隊踢但唔計分？
之前某個u隊亞盃外又係咁 正賽東道主都踢外圍賽

志堅同龍仔好勁

9:35個後備龍 中國輝接班人出現了

彈到咁高唔笠可以點

最記得叫人洗板投佢最佳撲救

剛睇左全場，失果兩球中國輝確實至少有五成責任，但失第一球羅素避波 失第二球丹尼有失誤
helio受傷好大影響
但我認為北韓下半場有d收住嚟踢

總括而言，今次港隊球員殘陣下已盡力，但致命傷係主場win唔到北韓同和馬拉，北韓主場港隊本身贏機會低

【突！發！】
和富大埔宣布與麥當勞合作，於2/4主場迎戰東方龍獅當日起，將最鄰近球場的太和麥當勞變身成為和富大埔專門店！
.
麥當勞亦會推出以和富大埔球員命名的餐牌，例如「陳俊樂園餐」、「點Jack施利配黃威芥末醬」、「袁振Shake Shake薯條」、「家蛋孖牛漢堡」等等。
.
會方亦同時宣布當日身穿和富大埔球衣的街坊球迷將可免費獲得木魚柳包一個！各位球迷唔好錯過啦！
.
#港Chill聯 #隱世 #秘境 #極邪惡 #人氣 #打卡 #必試 #大埔飯堂
大埔足球會官方球迷會（Tai Po Football Club’s official fans club）

報警

即係咩關係？

垃立咩料大家心裡有數

冇
只係有人私怨發作啫

U too

Btw佢呢啲刷存在感嘅 到完全無人理佢嗰陣就會開個新戶口玩嘢㗎啦

佢嬲緊點解大埔唔黐佢

哎喲，古基你條傻閪冇球會冇傳媒share你個閪page呀？

12 點好似練完？

好奇一問
一日一課?

有人貼左去大埔谷

我淨係知上午有，之前做野見九點幾十點已經熱緊身

做得花生台既都係低能，
不論講政治定講波

好正

但冇乜人睇

如果係真其實幾正 區隊有區域代表性 可以做下呢啲

如果做到就真係好，證明個地區連結大，但地區隊，甚至港超大球會，都好少有機會同大型商業機構拉到關係，畢竟個商業效用太低

球王係咪已經走左

鄭兆聰還透露前鋒伊利亞斯已復操，只是狀態未操弗，故今仗仍不會安排上陣。

裁判員 : 吳超覺
助理裁判員1 : 盧鈺明
助理裁判員2 : 黃偉倫
後備裁判員 : 伍偉康

蘇沙唔怕啦

杜奧巴下年去邊隊

馬高斯？ 認真？

1 黃子揚 [GK]
4 摩域治 [C]
5 卡拉鍚
6 莫斯奧
8 黎洛賢
9 劉智樂
11 佐佐木周
12 鄭兆均
13 楊賜麟
18 陳湛羲
39 張君

19 蘇志偉 [GK]
3 謝偉俊
14 張國明
16 約翰艾馬
23 黃洛
26 鍾昇霖
27 鄧樂文

卓卓回來了

又話杯葛垃立主場

祖仔回來了

有飛，冇俾錢

南區有波都餵哂去佢度比佢自己去，
呢d簡單波好岩馬高斯佢打，
諗起佢打傑志個半季真係

祖樂比變壞了

現場圖片
利申：啱啱食完

你咪撚咁戇鳩啦

Ricky Cheung

夢想傑志一家親

傑志球迷俊立又發癲

係咁嗌「卓耀國去左邊？瑞士！」

卓卓喺邊？見唔到

比d誠意裁剪下ok?

冇坐bench, 但有牌

佢有講錯咩

加油

joel open new post

thx